有冇人反而會對戴眼鏡嘅人好感度下降/扣分？

點解

樣既問題姐

難以想象有人唔中意眼鏡娘

靚女戴唔戴都靚

戴着眼鏡的女人，給人的感覺比較固執，比較強勢，不太坦露自己的心聲，男人害怕爭吵，害怕冷戰，害怕不和諧。

會
勁鐘意男仔戴眼鏡
每個男朋友都會搵戴眼鏡嘅

利申:藍絲 非gay

大佬 戴個眼鏡你都解讀咁多，我怕麻煩唔戴con姐

自膠 睇錯咗標題 我出返去先

Bad taste，男人戴眼鏡好嘔心

我對樣衰嘅人好感度下降/扣分

好撚型 通常喺眼鏡嘅背後 都會有啲同外表相反嘅一面

反咩而 而家都冇人對戴眼鏡嘅人有好感

女人戴着眼鏡看起來有點冷冰冰，不太溫柔，也激情也扯不上半點關係，而男人喜歡溫柔如水的女人。

無視力問題戴眼鏡嗰堆仲on9
成件事好似四肢健全但係坐輪椅咁樣

Agger

臉上最引人注目的就是眼睛，再漂亮的眼睛戴上眼鏡就被藏住了，而香港人五官本來就比較平，戴着眼鏡，五官不立體。

咁夠有戴大眼仔的臭閪，你點睇

你個名

我都唔想戴眼鏡，但我無得簡
con無咁深度數，散光400幾

個名有乜問題

試過見工問會唔會戴con
話戴眼鏡睇落好無精神

其實男朋友唔戴眼鏡會靚仔啲

我都鍾意眼鏡男
不過識親都係賤男黎 依加個男朋友無戴眼鏡